連仔當我求下你

你停左69之後register 既member 發言先
依家要救命, 我求下你

停左d P牌先！
救機場手足
機場同青馬真係無路走
=
馬謖帶兵上孤山

香港不是做夷陵敗軍
我們將來仲要圍對家四面楚歌

P牌唔夠啦，69唔得咁停612好唔好